去到政總唔好散水住，圍一圍佢

百幾萬年點查身分證？點查袋？催淚彈都包你唔敢放

嚇到佢標屎

唔好走呀大家

真？

pish